請各位盡快儲存後備水, TG鹹淡水+制水+東江毒水 IS COMING TO TOWN

昨晚中大收集到最少2356枚彈殼, 加上毅進仔老婆水炮車既藍色水
包含各式未知生化武器
好明顯恐怖份子想毒殺哂成個馬料水, 甚至成個區域、成個香港既人

幾個月以來既海量生化武器放題係不計其數
可能有部份區域仍未受到生化武器直接襲擊
但你用黎飲用、煮食、沖涼、甚至沖廁既鹹淡水係必定會受到污染

中大二號橋鄰近吐露港 (最近不足200米)
生化武器放題位置距離最近既船灣淡水湖只有 5 公里
(船灣淡水湖係全港容量第二大既水塘, 僅次於萬宜水庫,
而最近既萬宜水庫離UST只有 9 公里左右)
而且兩者中間完全無密集既高樓大廈、大山、樹林做屏障
(科學園、白石角新樓都十分疏落)
中大山頭高處 (聯合書院、新亞書院一帶) 直頭可以望到成個吐露港+船灣淡水湖
(新亞天人合一個背景就係吐露港)
生化武器不費吹灰之力吹哂入船灣淡水湖上空

海量生化武器放題
各類毒氣大量散佈係大氣中
只要未來幾日一開始落雨
所有散佈空氣中既生化武器就會經由雨水進入全港各大水塘 (最近係船灣淡水湖)
或者附近海域
然後經過淡水處理設施 (陳肇始都話唔知TG咩成份, 好明顯冇可能、冇能力處理到未知生化武器)
再流經全港供水管道,
抽水站, 配水庫, 各區大小泵房,
再流入你棟大廈, 經由你個水龍頭出黎, 再進入你身體

一句講哂
全港既供水網絡必定會受到生化武器污染,
快與慢、幾時去到你屋企只係時間問題,
而港共政府有冇能力處理城市規模既生化武器污染
大家心中有數

現存最近香港、唯一可能冇污染既水源就係東江水 (係咪好諷刺)
當香港本地再無安全水源, 幾百萬人只能依靠東江水生存、吊命
到時就真係比人鍊住個春袋
全城制水將會再次來臨
直到整個人工供水網絡乾淨哂、穩定運作為止
(甚至整個本地生態系統既水循環, 如水塘, 海水, 大氣積存既水份)
相信大家都未必有命睇到呢一日,
否則長期低劑量攝入, 一樣早死

極端激進武裝恐怖份子+長期水污染+制水
= 全香港攬炒, 大規模死亡果種

恐怖組織坐冷氣房果班毅進仔、讀屎屎屎片膠層冇讀過書,
冇打過仗, 冇讀過戰爭史, 冇用腦諗野
唔知大規模生化武器放題係會造成長期城市規模既環境污染,
留低既蘇州屎、手尾其實夠你下幾代人食

相反, 終共有哂戰爭、滅族、生化武器經驗
主動出人參與生化武器放題, 提供特製生化武器
除左可以短時間毒殺抗爭者,
更加老謀深算要利用供水系統長時間毒殺全香港人
連自己D同胞、過百萬新移民、高官子女都唔放過

係得香港班毅進仔咁撚蠢 聽撚哂阿爺話,
幫手射哂D特製生化武器出18區,
以為消滅到抗爭者就全功而退,
R完OT返曱甴竇享福
自己日日兜口兜面索哂高濃度生化武器都唔知
自己D曱甴仔曱甴女飲哂自己親手射出街的TG水
(遲D可以全部轉飲阿爺提供的東江水了 )

不出10年, 曱甴部隊必定有大量死亡CASE
(特別係得個SM狗罩、爛布、甚至冇遮冇掩既各式曱甴,
你大SIR唔派豬嘴比你咩 ?
隔離TEAM個個FULL GEAR, 得你冇豬嘴
搞撚錯呀大SIR )

PS: 有一區曾經傳出水喉水有異味、煲滾飲用後出現疑似中毒徵狀 (痾、嘔、瀉、痛...)
(不只是近日, 早兩個月亦有傳聞, 有待整理)

Push

毅進仔自己飲番姐

push

推

希望老婆同仔女都健康

濾水器清唔清到？

btw 東江水既水都係入香港各大水庫

我建議整返個水POST
教下市民買飲用水
文宣埋香港政府無視市民生命安全

黑狗真係冇腦 狂射tg
害人終害己

中共話你哋咁驚
咁佢哋唯有送多啲支拿人黎香港
吸哂啲毒氣
飲哂啲毒水啦

中大已經有雀死亡
成為第一批生態災難既祭品
水中生物會係第二批

好快成個吐露港、馬料水、馬鞍山、大埔，甚至沙田城門河
岸邊會有大量死魚浮上水面

避無可避..唉

push ar雖然P牌

焦土

關於中大FA話水喉水有TG味

咁咪好囉. 要死一齊死. 尤其係膠官 & 權貴 & 恐怖分子